做緊/做過電器鋪既入一入黎

話說最近想換手機，電視同洗衣機
想問下有無咩黑暗野/要注意
同埋點先可以R到最多野送

其實間間電器鋪都係跟代理商送贈品
而且都所謂優惠價都係代理商要求做

利申做過panasoinc

我見佢地間間報既價可以好唔同 最高果間同一件貨差7舊 同埋係唔係邊隻高佣就推邊隻

最黑暗嘅就係佢哋sell唔到嘢
會被上頭屌到拆天
樓主記得買多啲 買貴啲